突發！段崇智校長回應貢品教授襲擊黨鐡職員事件？

今次即刻潛到落地核

段延慶

段狗又贏留名等睇幾時訂立郭安法

佢後面：
XXXX
XXXX

樂樂表示食屎啦段狗
冇逼條支那婆埋牆打一鑊已經仁至義盡

暗黃怪錯咗段爸